認唔認同呢種人生觀

對名利不太追求
平淡過就可，但要做到自己嘅目標，非渾渾噩噩地過
開心，要開心
自由，要自由
物物而不物於物

享樂主義-非只一味玩樂，而是要從生活中享受到樂趣，積極向上，感受活著的喜悅。

活在當下-非只顧現在，而是要從過去吸收教訓。眺望未來，觀察自己現時作甚麼決定才是最有利。而且不要沉淪在過去，太痴想未來。

感受人生-好好感受人生每階段的起伏，品味甜酸苦辣。凡事從容應對，樂而不淫，哀而不衰。

自由開心-不要被欲望控制，做自己。保持真我，只要自由自在，開開心心地過生活就足夠了。如水般能變化萬千，無爭，清澈。